認向防暴警擲狗糧 男子還押兩周後判感化一年

居於鰂魚涌康山花園的一名28歲男街坊，去年10月3日晚疑不滿大批防暴警員進入屋苑範圍，向警員擲狗糧，被當場拘捕。他早前承認一項普通襲擊罪後被即時還押，今(21日)於東區法院接受判刑。裁判官考慮被告認罪有悔意，加上已還押了14天，決定接納感化官建議判被告接受12個月感化，勸他好好珍惜機會。

被告承認於去年10月3日，在鰂魚涌康山花園2座襲擊警員25402。控方案情指，事發當晚約7時，大批防暴警員進入太古港鐵站維持秩序，約晚上班8時許，包括25402在內的一隊防暴警步行到康山花園打算登上警車，期間遭數十名街坊包圍指罵，部份人還手執狗糧叫警員吃。

到接近9時，25402目睹被告將狗糧擲向其頭盔，遂上前將他拘捕，並在地上找到一包狗糧。警誡下被告保持緘默，25402則報稱沒有受傷。

source: 東網

餵狗有咩錯

狗糧都襲擊？以後係黑警面前呼吸都算襲擊

餵狗咁有愛心都告普通襲擊

.

點解一時有名一時又冇名

個官講咗

視乎控方有無申請,同個官有無批匿名令

一人一袋狗糧喂飽啲癲狗 味唔會有瘋狗症囉

為警員提供飯盒食物以作支持都叫襲警

想食第二隻牌子?

錯晒，因為係要掉狗屎俾佢地食，唔係狗糧。
法律理據如下：
1。警犬，只適合食屎
2。掉狗糧，影響正常狗隻既食糧。

所以先裁定有罪

掟狗糧餵狗有咩問題

比野食佢地唔撚得？比又死唔比又話虐畜

所以應該掟屎先岩

絕對正確！

辱驚罪

餵狗都襲擊

其實係想感化佢下次記得唔好掟狗糧喇，無殺傷力㗎！
要掟，至少要掟屎

向防暴警擲狗糧